# Итоговый проект МИВ

## Название
Итоговая ВКР по курсу DataScience Момотовой И.В.

## Описание
Задачей выпускной квалификационной работы  является прогнозирование конечных свойств композиционных материалов. Созданные прогнозные модели помогут сократить количество проводимых испытаний, а также пополнить базу данных материалов возможными новыми характеристиками материалов, и цифровыми двойниками новых композитов.

## Исходные датасеты
Расположены по адресу
https://drive.google.com/file/d/1B1s5gBlvgU81H9GGolLQVw_SOi-vyNf2/view?usp=sharing

## Список файлов репозитория
1 МИВ показатель 1.ipynb

1.2 МИВ показатель 1.html

2 МИВ показатель 2.ipynb

2.2 МИВ показатель 2.html

3 МИВ показатель 3.ipy

3.2 МИВ показатель 3.html

4 Приложение:

app.py

templates

mlp_adam_3_2_250


## Необходимые условия для использования продукта
Python 3.8.13

Package                      Version
---------------------------- -------------------
Flask                        2.1.1

keras                        2.8.0

Keras-Preprocessing          1.1.2

lightgbm                     3.3.2

matplotlib                   3.5.1

numpy                        1.22.3

pandas                       1.4.1

plotly                       5.6.0

scikit-learn                 1.0.2

scipy                        1.8.0

seaborn                      0.11.2

statsmodels                  0.13.2

tensorflow                   2.8.0

xgboost                      1.5.2



## Лицензия
MIT License



